一人一個好難/無得用英文表達嘅量詞

請盡量連埋名詞一齊表達

我先

一篤屁

一塊西

one poke fart

a piece of pussy